民主思路，你地表態未？

十一哥 黃梓謙 麥嘉晉
唔好以為啲人唔記得你哋先得㗎。
你以為落選立法會就乜撚嘢都唔使做。